(1q題) 5個人夾spotify family plan, 估一個人名

第2頁開估

秒

胡歌
胡個人聽歌（支那話）

唔係wor 普通話胡係hu

霉西

提示：中文名，花名黎

伍乞兒

#7

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為5個人夾Spotify Family Plan啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

笑左

巴打iq應該180